Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 284 問下唔撚比啊？你可以選擇唔答

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

就快4點

lm

4點喇大家

j足成日

279 炒價賣單救港
280 Viva好似係靚女黎
281 全新 只CHECK過件
282 可唔可以問Pokemon
283 5月果隻85 有手套架咩
284 問下唔撚比啊？你可以選擇唔答
285 好撚威咩？你唔撚比人地真係新手？
286 你有權唔撚答 但係唔應該屌鳩人

每30分鐘mon1次facebook

炒狗們瘋狂拋售

Lm

3mins

間距太長了巴打，每兩分鐘

追唔切post

條友好柒 無啦啦開post

屌 係隔離post留左言

我都廢事追

條友真係口臭到唔想同佢討論，傻鳩前傻鳩後，block左佢算

條友真係唔識

快派wm4

咁又無規定一定要rdj開既

睇多陣 如果1.0真係無變既話睇下遲d換唔換到2.0
寧願要兩隻2.0都唔想要0配件1.0

推得咁快

唔夠講快d block我啦

正柒頭，成個怨婦咁，block鳩左佢廢事煩

要不是rdj
尊機巴重在生的

窮撚就咪玩
唔鐘意就咪玩
真係十足十而家香港d廢老咁

你自己對號入座唔關我事架喎
大又點?香港細極都百幾呎樓
個廁所百幾呎真係學上面巴打話齋
係咪公廁?
我都廢事叫你點證據啦,免得你落唔到台

有錢人我真係見唔少,咁大間廁所既人,會買幾千蚊野都阿吱阿jor
露晒底啦窮閪

講真如果出戰損先我就唔會訂1.0
不過既然訂左就一定訂埋2.0
啲配件咁多可以俾1.0用
所以打和啦super

有咩好嘈

意見唔係唔俾提出

但你係咁傻鳩傻鳩笨柒
咁撚冇禮貌又唔識尊重人
單機啦

4點safe 4點半見

自己貼自己堂

好耐無試過推得快到疊post

爭咩呀
你玩85 1.0 又可以開心
佢玩85 2.0又可以開心
兩個一齊玩都可以開心
有咩好嘈

我好開心佢分兩隻出
我可以同時show出黎唔洗換黎換去喎

窮你就要取捨，一係放左1.0佢換2.0囉
最多蝕幾百姐，同囡囡食餐飯都無左啦

啱呀

我驚我屋企d hottoys
post出黎係你triple咋on9仔

個人意見 首先從來唔係錢問題 唔係話比得二千幾所以得1.0咁既配件 我寧願你賣四千好五千好 1.0包晒所有正常/戰損配件 因為始終佢都係同一款mark85 同埋唔似50dlc 多得咁緊要 而家咁樣撚法 變左我呢d 想齊海星 戰損要入兩隻 唔通一陣有第三款我又追第三隻85
商家佬點出佢決定 大家都係表達自己意見唔洗嘈
btw 講咁多我都係會入

玩下玩具都咁多野嘈
又話自己屋企好撚大又剩
話之你李嘉誠咩，冇人想知呀

lm等j圖

講得啱，分兩隻出仲方便display

係就快啲Po啦
得把口

想睇

1.0愛黎玩 戰損當雕長擺

爭咩呀 溝埋一齊做85 1.5 呀笨

快d po啦 廢閪

一堆人仲執著緊
你係咪覺得2500要包曬?

你地知討論緊咩未呀

快啲Po，想睇嘢

Safe

咪拗啦屌，各有各玩，又唔係搶，唔鍾意咪唔好訂

唔中意hot toys 政策唔好玩啦
同埋就算面家出咗2.0
1.0張單都唔會低過原價
食抄收單就

講真 如果兩隻同時出既話我都會揀戰損
但依家反正買左1.0咪將佢同pepper Thor 配埋一齊
2.0同thanos配 各有各玩
當日Mk45所謂戰損都只係得個胸甲換 手腳都係得啲花位
你如果係對Ironman有愛咪訂埋反正係最後一隻
無愛覺得比人玩咪放單再訂2.0
我寧願佢MK50咁樣出都好過舊$1500既垃圾包

心很累
可能聽日

post左先啦窮閪
多唔多得過ht呀
成間ht市值都未必值1億
你好撚似:

隻原版85真係越睇越唔靚

係囉 咁都可以嘈一餐

好希望聽日1200

記得連username喎

每日一嘈

喂出黎啦
一開波就話我窮hi
你屋企又有幾多隻呀

lm睇圖

85呢啲主角機,到時對比完舊版/戰損一定會覺得自己無果隻特別啲
咪又係要入哂...

又有新標題啦樓主

原來block左

你有錢呀嘛
Triple呀嘛 圖呢？

買玩具要point 笑撚死朕

係呀 我覺得2500要包曬
我睇你點駁我

圖呢 廢閪

如果一個版本齊晒 鍾意show晒出黎既巴打可以自行入兩隻 但而家要人硬食兩隻先齊配件

睇下邊個一開波judge人窮先啦弱智

都話呢個post係擂台

@r.d.j. 又有新題材
我廁所大過你間屋又同你講咩
你自己對號入座唔關我事架喎
個廁所百幾呎係咪公廁?
我驚我屋企d hottoys post出黎係你triple咋on9仔

覺得今次唔會1200
太多人捕住1200可能又爆ser

快d 想睇

ironman 一定係乾淨版襟睇啲(好似係)

好希望訂到
利申：第一次

係呀，戰損一定玩手套
其他配件用唔著唔好哂，緊係俾1.0用啦

話人窮果個唔post
你弱智?

睇埋佢係咪真係咁把炮先BLOCK佢

凌晨12點

話自己有錢嗰個唔post
你係窮閪？

師兄有牙原度氣，有冇興趣做保安？

爆就應該爆尻緊

標題產生器

講真咁快出過隻我都有啲不滿，不過都係要買

咁撚快就笠左水
唔敢post圖唔好笑人窮撚啦下次
嚇一嚇叫你post圖就走鳩左

條友新入黎?

好多人想睇大蛇屙尿呀碌柒

唔好講咁多 圖?

你張圖呢

有聲

LM

冇追一陣 咁快有戰場

新標題

圖？我仲等緊

時代已變 當年大家訂50都以為會跟浮游炮 今日ht變到做咩cash grab野都都變得好合理

笑撚到gapgap聲
原子服又多一員

佢話人窮撚我咪睇下佢咩料囉
佢post我實post wor
唔洗擔心

叻叻豬
人生成就解鎖了

你張圖又去咗邊呀

原圖咩黎 記得個老師係門口

咁你收返埋啦
窮閪

收皮啦 垃圾 根本你就乜料都無

係威既，講咁耐條柒頭貼左圖未

片黎㗎

你啊媽個波罩你啊

唔係衣食住行哩啲必需品
你有得選擇唔買
一樣貨品永無可能乎合所有人期望
而我睇唔出今次係大多數人反對
似係少部份人心心不忿

條友笠撚左水唔關我事

玩下玩具都要嗌交
昰咪近期壓力太大

似足啲小學雞鬧交
佢po我咪po囉
幾撚多歲呀

你無得同我D hottoys鬥 hottoys鬥 hottoys鬥

Egg廚！

Egg廚你老母呀egg廚！

有乜好鬥有錢咪玩多隻，無錢咪玩少隻囉

你來來去去都係講佢分拆賺多二千幾
如果係可以攞張85 1.0 單加300 可以訂埋戰損就唔會屌啦

今日真係又刺激又開心

玩得玩具既都仲係小朋友

其實神眉咁博做咩?....完全係損人不利己.....
之前對神眉一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣有咩事真係唯你事問.....
明明已經咩Hot Toys都有,仲要出賣手足去買原價單
之前仲對你咁好, 又比錢你去睇醫生.....飲水完全唔思源
而家只希望其他手足加油......佢地要中特別版的!!

好撚搞笑

有錢咪雙入 冇錢咪自己簡一隻囉 好簡單姐
不過嬲得我諗都係後追個d 比著我係後追都燥

你明唔明RICH係咩意思呀

玩得ht無可能係窮,係爭在有無咁多位display 2隻,據知好多人買完都只能回盒

放暑假係咁

弱智一問 小弟有0隻hottoys 你有嘅係我3倍 咁即係幾多隻？

傻鳩三瘋
一開波就打幾隻字笑人窮
屌鳩mk85就唔代表買唔起既
叫你post屋企玩具諗住睇你有幾有錢
就笠撚左水
下次冇料咪笑人窮啦死窮鬼

最好貼埋樓契 車匙 比我呢D窮撚見下世面

個triple真係好撚正

你po我咪唔嘈囉
你唔嘈我咪po囉

End
都唔知點有班人係度屌咩
出又屌 唔出又屌

聲大大又triple又剩
圖都冇張 而家就深潛

Post未呀傻閪

我係你無限咁多倍呀！egg廚！

完全封鎖啦，嘈嚟冇意思
mon吓fb,吹奏吓wm仲好

其實係你自己提出post出黎
講完又要縮
真係同藍屍無分別
回味下

強烈建議rdj放係第一頁

又做乜 岩岩做緊野 無追post

其實唔係鬥多
唔明點解一開波就屌人窮啫

咁你又幾有錢呀？
真係有錢嘅你唔撚洗喺到刷存在感啦
收檔啦窮閪

由佢單機啦

好撚煩又爆一個po喇仆街

屌你侯活 真係出戰損 唔撚訂啊

等四點半

你地打啦
好悶呀

同我京一唔會輸俾同一個人twice有得比

最中意嘈交

笑撚人窮
而家玩具都唔敢post?

如果係講緊入多架Lamborghini都明嘈
而家只係入多隻二千幾銀既玩具...

咁你咪貼返串鳩班垃圾 話比班垃圾聽你唔係窮!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

知你多hottoys啦
Po出黎見識下未

OH BABY A TRIPLE!

咁即係post未呀傻閪
全個post都等緊你貼出黎
比大家開下眼界

又嚟狙擊三瘋 係唔係原子嚟

唔係鬥多講乜撚野triple?
triple o呀?
落去買黎食下先

咁講嘅話其實gg紅藍同紅黑都差唔多係咪又應該屌ht

仆街
笑到噴濕個mon

都唔明有咩好屌
想玩咪買
唔鍾意咪唔買

IM出完膠再出合金 屌HT老母

咪因為你個傻鳩唔post
搞到我等你
全個post又等緊我囉
你岩岩咁大聲\
又公屋又窮撚
而家唔係Po幾隻玩具都唔得下話...?

如果係話出兩次賺多我一次錢所以屌我明
但佢又話唔關錢事 係唔公道
點先係公道？

50000YEN個隻?

唔嘈點叫ht post

我有你冇巧威威既感覺

未有wm開箱圖咪撚下狗先囉
triple

你都好大聲架
三倍架嘛 圖呢？

講真 有幾分似原囝好掛住牙原

屌你我加左1000 不要再說了

其實佢是不是原b

型到

係三倍呀
佢post我咪post囉
點知條笠水狗又唔敢post

四飛 三倍
下個會係咩稱號

我未有 好撚想要 收左單+左名

笑死肚痛

笑人窮
第一個笠水
柒撚到

你幾時先正視下係你自己話post出黎?

擺唔落咩?
搵幾件衫包住唔得?

egg廚家族!egg廚家族!egg廚家族!

真係好on9

收左唔好諗啦 最緊要有得玩

由頭到尾得你係度話自己有錢
又廁所大過人地屋企
又triple hottoys
咁撚戇鳩，其實你係咪原子？
中四畢到業未？

雙面

而加睇返mk7的確係抵到爛

牙原 你這剎那在何方 我有說話未曾講

咁多件玩

佢話人窮夠要正視下啦傻鳩
睇佢有幾錢ma

究竟係4飛定係上面咪巴打煩？
最難抉擇

咁你咪po出黎收佢皮囉
而加兩邊一樣咁on9 ok？

原子有兄弟啦
條友真係同佢一撚樣個通
咪住...其實係咪分身

係咪有新標題啦

mms500紀念作

你第一句話人窮撚買唔起唔好買
又咩窮撚思維
而家笠水又扮冇講過??

50, 85 1.0, 7差唔多價
但7配件多一截

所以未話如果攞85單加300有埋戰損公唔公道

加蔥

有d似。。

我一定唔會block佢 E位巴打搞笑程度係四飛既triple

4飛單機冇癮 少左上水

今日好歡樂

佢買左好多

打和啦super

微辣搵唔少

A:過黎吖！
B:郁我吖！
A:你過黎先吖！
B:打我吖笨！
.
.
.
無限loop

咁似屈機男嘅

四飛想曬命啫
唔係條傻鳩咁口臭一開波話窮撚唔好玩
我都唔會叫佢post啦

聖地牙哥 Comic-Con 將於美國時間本周四舉行！

言論自由唔係必需品
你可以選擇龜縮
一個政策永無可能乎合所有人期望
而我睇唔出今次係大多數人反對
似係少部份人心心不忿

#曲線要講明

都係果句商家佬點出產品佢有佢決定權 買家可以選擇買唔買 但如果我而家連話佢出得仆街既權都冇 同香港有咩分別

戇撚鳩
正常版同戰損版根本唔同玩法
嘈果個都弱智
唔出又屌佢無戰損無啪手指
出多隻又屌佢呃錢
果兩千幾蚊都咁計較就不如唔好玩啦

邊隻字笑過你窮
閱讀理解差就收收聲先
乜而家弱智都識上連登

佢之前story微1/4joker
好似第2日定第3日就到手

頭先見佢出黎諗住柒下，點知無人理

大把人放

究竟又嘈緊咩追唔切post

而家又轉曬語氣
你睇返上個post你講咩先啦

你點夠我個triple鬥
triple鬥 triple鬥 triple鬥

Avengers...triple

你條死窮撚 我新入坑而家一隻都無 你係咪我triple

肯定佢係原子

發條鳥話三瘋笑佢窮
發條鳥就話自己好有錢
驚post hottoys出嚟係我地嘅triple
跟住又唔po 猛咁話三瘋po佢先po

三倍狗做乜開284 post
你係尊狗定原b

真係唔出奇
條友笑完人窮而家都未敢post
我愈黎愈有信心

真係要追番 好撚精彩

你都弱撚智，段野我係上個post copy出黎
你條弱智仔低能到認唔到名呀
難怪既，啲傷殘金拎哂去買ht

除非佢克服到呢個問題

ching唔好同班垃圾嘈!!
留電話我加你入wtsapp谷

講真, 出2.0其實得炒家會屌架啫, 而家出隻完美版, 配件可以同1.0 一齊玩, 點都好過$1500 DLC

真係好想睇triple
Post得未姐？
就射了快！

又黎，真係有Mon住個Post

所以無人唔俾佢講野
但你講出黎多唔多人認同一樣係無得迫

如果有得互換件玩都真係幾好

睇黎個價長跌長有我目標係500樓下

仲有七分鐘

加蔥平時啲片後面超多im仲成日比其他微辣既人攞黎講

點解會叫完美版呢
其實唔係個個鍾意戰損

同lin lin 食一餐譚仔都有得諗

做乜有人開wtsapp gp咁小圈子

離+KFC不遠

今日咁緊張有人出嚟詼諧下都係好事

最緊要比我齊三巨頭

佢之前開po收1比4 42
Btw 微辣d囡囡 家姐

如果真係出可替換件既話就應該成個外甲都係膠，手感一定差好遠，出兩隻係有好處的

家姐 天娜

替換實好多膠

巴打請問秋葉原邊幾間會有二手賣

所以究竟po唔po

當日仲不停插佢人地係有先見之明

家姐

加蔥 我用85換家姐得唔得？

六寶咁訂咪又係炒狗最開心
小炒入夠4飛，拉返仍然有賺呀

85+49換天娜

改左好多details

+陽光檸檬茶

好多topic

換佢條囡我都ok嫁啦

澄清下，由頭到尾我都無笑過人任何人窮
我係叫佢咁計較就唔好玩
咁唔知係咪崩口人忌崩口碗啦
佢get到人地話佢窮
完

家姐真係好靚女

咁狼死 要人條女

細妹好好多

點解戰損連個樣都唔同左

家姐我愛你

無人要天娜

我要

抱屌

呢個世界得好少人會追擊你

佢最新條片後面就係有隻42

但係佢無堅持+1400入左

開訂啦快d

佢計較d咩隻85？

呢個原版都應該會改

啪手指呀ma

Why not both

最緊要買到

屌咁用返戰損個模啦

搭半safe

Both

其實有個犯駁位
明明係nano tech
應該可以準備定recovery同修復得好快先啱

不過英雄片就算啦，深究只會無癮

邊個係細妹？
btw家姐 穌菲

怨婦咁屌ht出85 2.0
其他巴打同佢講道理
佢又屌人笨柒咁都收貨
之類啦
牙原2.0

姐妹丼

行開一陣，推得咁快以為開左訂

呢個要置頂

思男 都好靚女 搵雲吞叫埋雞 有齊佢兩個

唔同名wor

如果係開左訂應該推左兩個post

唔係 mark50爛到咁上下都修復唔到

推到出黎回應

一個鳥頭
一個頭鳥 好似

櫃都冇個擺出黎封塵 幾多都冇用

無知一問，係咪越多hottoys代表越有錢？

最撚憎個兩個

依件甲有講無曬修復 因為last甲 tony預會死

蜘蛛俠.jpg

講咗啦唔同人嚟㗎

兩隻都好靚喎 不過要唔要就自己決定啦 我就why not both要撚硬

屌 入去睇女咋嘛

如果撳到緊係why not both

係，我有錢過+x哥

對唔住 我柒撚左 怪錯你

傻鳩 你尋日留哂tg 屌得好大聲架喎 今日想洗底呀含撚啦 屌你老母 扮傻

家姐唔好比佢地屌

識玩一定係買哂兩隻
唔鍾意既咪賣左隻1.0入戰損版囉
蝕極都係有限錢
都唔知有乜好嘈

以前想砌Yelo, 自從有家姐

你新嚟架? 越多hottoys代表越窮

但HB咁大舊都可以準備定recovery parts
件suit縮到Arc reactor咁既size
應該可以準備定一打都卓卓有餘

會員Number都唔同

其實大家有唔同玩法姐 你就想錫住玩 人哋可能覺得都係玩具啫 粗玩冇乜所謂

屌 both左先 拎曬貨再簡囉屌 有咩好嘈

話說有圖未

咁快手

屌你係公司大大聲笑左 btw今朝好慶幸有個good conversation無互屌

【Marvel's Spider-Man - 1/6th scale Spider-Man (Spider-Punk Suit) Collectible Figure Final Product Photos】

The Spider Punk Suit is one of the coolest alternate skins from Marvel’s Spider-Man! Fans are amazed by its incredible design and interesting gadgets since the debut. Today, Hot Toys is very excited to present Spider-Man (Spider-Punk Suit) 1/6th scale collectible figure in final product!

Based on the Spider-Punk suit from the Marvel’s Spider-Man video game, the figure features a newly developed masked head sculpt with spike Mohawk and three pairs of interchangeable eye pieces; a newly developed body; a skillfully tailored Spider-Punk suit complete with greatly detailed patterns and denim vest with real-like pins and spikes; interchangeable hands for different postures; a signature guitar; Spider-Drone; a variety of web accessories; and a figure stand!

Enjoy these images with our irresistible Spider-Man rocking all over the places!

唉 見你咁弱智 名都唔識分都唔知笑唔笑你好

無既 討論電影無分對錯 個個都唔同認見架啦

開左group. 有幾個HT staff 入左
不過佢地少出聲
仲有其他巴絲都有入

如果有人有興趣可以pm 留tg /電話

你搞到我好亂啊

發生咩事無睇兩個零鐘有代溝

幾時到wm4味精圖

小學雞鬧交巧巧睇

sdcc有依隻入唔入好

好靚

今日應該冇拉掛
留番精力聽日12點再戰

我都覺得原汁原味好d

佢幫我搵曬d証據post出黎澄清 我係咪應該要多謝佢

鬥屋大鬥多ht中，其仔5g了

快啦wm4

點解唔用返advance個body呢???

但我覺得....d相....好麻麻

display啫

唔敢鬆懈

愛你喔親

開左group. 陳老闆同EVA Yumi Loka 家姐都入左
不過佢地少出聲
仲有其他巴絲都有入

如果有人有興趣可以pm 留ig

搞清楚,係一個人搬自己間屋同ht出黎大人
但係叫佢post圖一張都無

我有Howard電話, 佢話有Mon post 不過少出聲 有人有興趣可以係呢度傾

wtf 要預幾錢

真定假會破產

1:4 最右果隻mark幾

買玩具要得人批准，全部都係懦夫，睇佢地唔起！

mk3

3

講咩呀你 咩呀 講咩呀你！

我銀包都哭

但香港出過 應該唔關事

黑色個隻 war machine mark幾

出得圖係咪即係就派

高追

中間個兩隻gg係咩版黎

公開候活電話！

笑死

求入谷

同犬無證一樣 邊知知佢乜水

侯活玩all in?
跟囉屌 誰怕誰

嘩出pennywise

fuck my wallet

大魔王?好似真係消失左

點解DC出得3隻....

戰損85 紅金Iron spider
肥雷 愛國者wm

係咪要問姐 係咪一定要問姐?

OIC，親

同銀包減肥

就快瘦到銀包都無埋

grant gustin flash 加埋oliver queen 就好了

85戰損，肥雷，哭，重甲
好想allin埋gg

紅金iron spider係咪漫畫先有？

ps4 dlc 好似係

Good 出街帶少好多野

flash!!!

你自己都已經講出重點

我銀包同QS一樣係戰死版

串錯字

1:4個隻想要

獨一無二 戰死版

滿身鮮血 真賣單回血

可以摺起d單放落銀包到
一樣咁厚

唔訂85我都要訂GG

Thx bro

我果個同eg thanos一樣係化灰版

撳到先喇

有同好 呢幾個season都廢廢地

玩盒？

1:4 唔係個個都有空間訂得起 你睇im 記知 何況spidy

對於war machine我都係未分到晒，除左愛國者色係最後，006？
其他兩隻咩number

肥ben superman都未派

都係第一季最正

唔撚係啊話..

rerun 47同戰損85就夠

6寶有無試過rerun野

7 mins!

香港出咩先係重點

85已經肯定係其中一隻了

上年sdcc冇 香港有既係mark7 今年可能mark1呢

準備5點

今日出既圖同上既貨

唔通真係無Diecast Mk 1

cm2.0 3.0許願

1/4 gg會大約咩價

rdj巴 triple係咪會做新標題?

就5點

1/4預原價都3k+啦

3580

3500? joker都好似係E個價

大佬追唔切成句係點

Molamola其實我驚1:4gg會高過我隻thanos好怪

我驚我屋企d hottoys post出黎係你triple咋on9仔

你有兩隻？我有六隻呀屌你！

我驚我屋企D Deadpool post出黎係你tripe 咋on9仔

二寶糖既triple 煎釀三寶既double

有冇睇boom boom 彈珠人?

0既triple係咩

係"咪撚玩啦伍寶"個細佬

5點安全

5點了

搵我咩事

你講麥撚野五寶！

屌 記錯台句添

搵你細佬

會唔會整個6點

玩具post都可以有罵戰

今晚唔好訓可能跟美國 sdcc 同步

我要六寶!

美國 sdcc好似聽日

上年六寶係一次過公布曬 跟住即刻開網抽 定係慢慢流出再抽？唔記得左

冇人幫佢含咪要自己打飛機

好正

玩公仔玩到精神長期繃緊

癡撚線公司

Wm4呢

原子係唔係返左黎

之前唔記得邊個巴打講,唔知邊一隻可以唔網抽,動漫完左就可以去訂?

快啲派wm la diu

媽 今日都就心臟病 一次過我會死

287 我驚我屋企d hottoys post出黎係你triple咋on9仔

猴活真係生意佬用盡 end game 既高潮做生意
我呢啲死忠真係窮死

玩玩具玩撚到要show off 要鬥氣 玩得ht 8 9成都做緊野仲成個細路仔on99咁

全部升

急咩 唔係首日頭半日單都冇乜可能有

我個張係次日唔記得幾點

純估 今日應該唔會
我都想快啲比我了左件心事

作為果一成表示窮到想死

而家啲學生好撚有錢
呢道都有個讀緊書但係買左好多ht嫁

如果得果張圖D貨
頭2-3個鐘都冇

係

太陽巴
不過真係 呢排上去好多著校服 好撚有錢

好辛苦呀快啲俾我哋了咗件心事啦

exclusive係膠盾 如果係膠粒都無所謂

真

開夠八寶俾你

我要普通版得架啦

屌你仲講
我隻batman 17年等到依家

全派了

我淨係想要隻85你要我等兩年我都無所謂

有咁多收藏咁不如貼埋張會員卡出黎曬下

Agger最怕冇得等

普通版都要登記 冇得walkin

宜家出去收好貴咩？

其實無錢未必要辛苦自己買 細個都係睇左當買左
玩具來者 買得都係想望住佢開心 唔係愁緊要食少幾多餐飯

J死人咩

行開左一陣 , 請問係咪有人玩鬥多ht ?

想觀戰

你地成日講買晒兩隻禁到85 2.0先算啦

唔係掛

【Avengers: Infinity War - 1/6th scale War Machine Mark IV Collectible Figure Final Product Photos】

War Machine is the codename used by Rhodey Rhodes when he wears the armor suits. In the final ending scene of Avengers: Infinity War, Rhodey donned his War Machine Mark IV armor and joined Tony Stark for the epic fight against Thanos in Wakanda. Today, Hot Toys proudly presents the final product of 1/6th scale War Machine Mark IV Collectible Figure from Marvel Studios’ Avengers: Infinity War!

The figure is crafted based on the image of Don Cheadle as James Rhodes/War Machine in the movie, features two interchangeable head sculpts including a newly painted helmeted head sculpt and a helmet head with LED light-up function, metallic black and silver painted armor with decals and camouflage patterns, LED light-up chest Arc Reactor and repuslors, interchangeable forearm weapon armors, War Machine’s articulated back-mounted machine gun and back-mounted missile launchers, and a specially designed figure stand!

Special Edition only available in selected countries included a battle damaged Outrider diorama attachable to the figure stand and an interchangeable rocky ground graphic card.

Catch a glimpse of the War Machine figure by checking out this amazing album!

#HotToys #Collectibles #SixScale #MarvelStudios #Marvel #Avengers #InfinityWar #WarMachine

有圖啦wm4

ON男永遠都第一手開箱
可惜係悶死D

加1

嘩 屌你

WM4都出圖
真係咁早派

火箭

細路仔就冇野做架咩 職業：父幹 你唔知姐

啱啱先有圖 收乜野

我兩隻想要是但一隻啫 宜家出戰損我就梗係等戰損啦

WM4WM4WM4

加燈再加改返可以開飛彈蓋

其實動物節係抽時間之後可以訂幾款定淨係可以訂一款

笑左

佢講緊戰損 應該

屌 Falcon你係咪想迫死我呀候活

Jed

直迫WM mark1呀

真咩 咁我玩撚完了

MARK 4 D 圖勁CG唔似用實物拍再PS

punk 竟然唔係全派

靚到

現實

咁仆街了想訂兩三隻

Falcon係咪CW嗰隻?

以為係話出咗嗰隻

之前4寶10點出email tim

WFC 買玩具都要人批准

我想答你唔係 但係我諗係

頭雕 不了

Joker 又點睇？

近來多左數字有關嘅討論

1. 85 1.0
2.
3. 我係你嘅triple
4. 四飛哥哥
5. 咪撚玩啦五寶
6. 乜嘢係六寶
......
12. 12點mon post

不過味精味幾重

佢個ON9關節好易認

話埋你知會火箭

熄左燈乜都睇唔到

派貨？

同一隻即係玩完

bp得返個剪影

有人收到wm email未

晒女可恥！

有冇wm sms呢
雖然9成唔會到我

啲燈有冇少到

張大合照影得咁業餘

又升價🤤🤤🤤🤤

戰損85個盾好膠囉

咁長

雙胸甲？

有無巴打知道20樓今日咩環境？

二揀一?
你叫佢返屋企等變戰損啦

今日真係好刺激

理撚得佢 我剩係想快D拎

我9月7號單 我無msg既定係+左名既單無 第一次拎貨 有無人教下我

咪都係mk6

暑期工

見到幅圖，唔知揀wm4定係重甲好睇吓實物係點先

甩咗塊心口蓋姐

幾點都直入
冇野訂

重甲

重甲睇個樣大多一個碼

揀你, 巴打果然係老司機

呢張圖毒性 120%

我差rocket果set , 而家追 32xx蚊 好反智

唔知有無40cm

二揀一？
信唔信我屌撚到你個西變戰損版

35啦應該，40高過thanos

好似仲要跟個大地台

當初唔理我哋吹奏WM4嘅
應當悔改

Jm9

啊好撚想買到85同肥雷啊

睇黎個個都好有信心訂到咁喎

好難想像MARK7 會點

個背脊靚到呢

你見唔到上面好多人叫春怕訂唔到咩

係0信心啊Dllm

我情願唔睇，正figure都比佢介紹到變垃圾

睇番今朝張圖 碌炮足足高佢一個頭
應該幾撚高下

係好有信心食炒入

火炎?

出頭雕即刻成隻樣衰左

我驚收返黎個價係你triple

猴活今日咩野事
食左春藥?

做勢姐

係逼我地食偉哥搞到我地硬一硬

猩猩

屌你老母 真係無晒心機做野

why not both呀

個個屋企廁所大過你間房，唔驚買唔到掛

SDCC
俾美國啲大老細睇嘅

你要記住我哋只係賤民

訂普通版應冇咩難度掛，最多遲d派貨遲過人地玩姐

侯活最撚勁就係造勢 炸hype

冇人想知呀

why both not

Sdcc 大約幾點釉陶

今日11點由哭開始 係咁POST圖
點頂
猴活你係咪有特櫂

我驚驚地 冇walk in

不能同意更多

Wm mark4準備派？

早兩日有個巴打話後悔咁早收單真係想佢而家發表下心情

我仲一分鍾F5一次FB

有無手既連接件係用到ironman手形？
想知叫咩名

平5舊
唔要佢個頭雕

next time baby靚仔d

報失

冇點 戴返面罩display姐

+600，排果個分分鐘排左3,4個鐘

唔會

原價單
普通 後期

我會啊 唔想因小失大 不過有人話交收對到number就唔洗

冇雕雕 真係差緊d野

真架？ 兩年無消息？

係呀 , 正義聯盟 BATMAN Deluxe

等左兩年

仲有超人

候活同dc有仇

點只，上年首日用VIP飛入，十點幾排到四點幾，排撚左六個鐘

唔差，但未到最好

侯活親生仔係邊個
親生仔個老母係邊個

等緊大超..明明同2.0差唔多,想點呀

為左佢買既地台已經鋪曬塵

feel到個種SAD

幅圖好似見過

我金屬ironman都係得呢隻，另一隻係dx既mk3，買親都中伏

順便派埋mark 7

點解出wm仲多過ironman

最後會唔會嬲到夾連單放

本身WM派遲過MK7?

點解無得訂都要出呢d圖？

唔係，動物節VIP飛，排少啲

上年首日HT on 9, 得幾部機收錢，仲要個network有問題攪到勁慢，第二日要摺左個現貨區，多幾部機收錢先快啲

Yes
原本 mark7 2019 q4
Wb 2020q1

我第1隻合金係45，但第1隻放出放合金都係45

我記得排到個展收皮都重收緊錢

有兩樣唔係好滿意，點解唔用返advance個body，點解要改吉他造型。

手拎MK7單好期待

快啲派啦wm想今晚衝上去拎

無第2隻了

唔知今晩有冇wm mark4開箱片

訂唔到咪玩少隻

唔怪得有wm 冇mark7
原來就派

上緊貨啦喎

手持普通版單 慢慢等

我話個大陸展個時

其實有人收到msg拎wm未
雖然我第四日，有排未到我

8月13號單

我都係今日收左公布派wm前+800收左

17號 有冇人好似我咁想遲d拎貨 真係玩具無限 空間有限

8月15

樣板姐

猴活 想一鋪清袋

有無人知joker派到邊日

Tb 00:00 開訂

清我地袋, 怕潮退之後無機會

大陸仔仲快手

已經攞咗貨？

美股隊長

公平咩

所有gg再加1/4乜2同wm破產了

見唔見到patpat

有yon rogg

屌 七點單

x2
個時條隊郁得咁慢先派到3點

收到sms?

動物節好似10點開波？派5個鐘

5點前
雖然預左冇第一水

我個日已經一點開始排

仲想今晚上去攞貨，會唔會好多人？

我都係，排左6個鐘

攞貨條隊應該短?

今日好似好多野派喎

過去拎wm先

E+又WM04又出重甲/量子, 我係度諗WM06 會唔會同QS一樣命運

咁撚快手 等睇圖

Qs不知幾正

想知本身枝結他咩樣

又黎蟹貨吹奏術

屌一日兩個post

第三個都黎緊

就係話你地唔知06好, 等失去左先後悔

利申琴日搶倒一隻QS

有 TV 版 Flash, 正呀

七點單 下水拎 預左第一水無

GOOGLE

2:45 岩岩好拎到

次日4點單有排等

啲post名會唔會唔夠用

正

第3日

WM MK4好撚型

Wm mk4 屌打其他Wm

已經入左呢個地台準備比mk7

訂唔到咪玩少隻
人地商家就梗係咁出
HOTTOYS咪算有良心 跟足出

傻閪ht成日將派貨同拎貨條隊放一齊

屌我以為係QS

下 ching邊度睇 arrow flash 必入

痴線，下午返工做野冇追一陣post就已經咁快推爆左兩個post

我以為han solo

聽日先拎ＷＭ

之前已經好多巴打提要收4.0

🚀🚀🚀

冇上幾個鐘miss左3個po

派貨同拎貨唔一齊好大獲喎

到底我睇左乜

係咪膠版戰損嗰個 入幾錢

真係提左好多次

月尾又要幫候活打工

月尾only? 我幫候活打左大半年工

又要被折磨到動漫節

好似養龜啲石

是咪有僕on9開左個po又係284？

個

冇入真係幫你唔到 不過又估唔到咁早派

好想訂85同wm愛國+肥雷
不過最怕無緣訂到
到時又要食炒

我有無睇錯, WM04首輪可取單貴過MK50首輪可取單

唔望後追只望尼緊訂到喇

星爵頭又出手

唔出奇 依隻限定野

wm04靚咁鬼多
除咗真人頭

一樣第四日，本身預佢出年先派，依家早咁多可能快過mk7同50rerun

加$400-600無人收，而家$1000起，個個搶

我已經係咁幫吹奏WM4...

猴活想捉我路?

好彩一早入左

依隻真係最靚既wm 靚im就大把選擇

MK6岩岩出個陣 果斷+300收左MK4

HE IS BACK

比較擔心訂唔倒隻重甲

Wm派了

700

我會選擇 戰損單袋袋平安先放舊85單

Spider punk 一張放既單都冇？

最初諗住唔入，點知諗諗下再俾你班友仔毒下都係忍唔住加700追咗次日會場

而家表示好彩有收

見到+1500 可取單

我反而覺得佢冇出訂貨圖嗰堆先係六寶

cls

好興奮

仲貴過advanced suit

本地姿態造型師

但85 2.0有special edition

Lm升返

我哋好好人的

特登？

好似怪怪地
係咪做唔到dom地或者半跪

旺角開始多人

不過千祈唔好出 S5 造型
冇撚咗個下巴好撚樣衰

腳可動應該比唔上50
盡左力

明明一開始吹到實蟹貨，蟹到qs咁
我仲要信咗你地

其實而家咁出反而益咗炒家

85同BD版派貨差整整一年，個價基本上唔會有影響 玩撚到隻正常版變戰損佢都未開始派首日

話左唔入定先 出貨實火箭
我地唔係好似d炒家咁陰鳩人